一人一種細個唔識欣賞 大個好中意既食物

菠蘿油

低鈣全脂奶

芫荽

膶腸

豆腐

肯定有人講苦瓜 之後咩半生瓜 懶係識嘢咁

魚香茄子

薑 細個唔鍾意食 食粥食魚會挑走佢
人大咗反應幾鍾意 會子薑夾皮蛋食

skittles

生蠔

葱

老母煮嘅嘢

嗰個咪你囉
懶係識嘢咁

蒜頭

芋頭

松露

皮蛋

葡撻
蛋撻
茶啡
拿破崙蛋糕
薑蓉

仲未有成廿幾歲人條脷都仲成個細路咁

臘腸同腐乳

拖羅

家姐

真

冬菇

本身唔鍾意食苦瓜
但係因為中學嗰陣個同學幫手訂錯飯
訂咗個涼瓜排骨飯比我 食食下又覺得唔錯
而家變到勁鍾意食

榴槤

芝士

茄子
細個直情覺得核突，大個有魚香茄子可以食多碗飯

kfc d 薯蓉

牛扒
細個寧願用牛扒換雞扒同午餐肉

細個對苦瓜真係一般般 依加大個咗唔知點解真係好鍾意食 純粹真係鍾意嗰種甘甘地嘅味 老母平時整苦瓜炒牛肉 我真係可以一舊件都唔食 淨係食晒啲苦瓜

蘿蔔

咖啡

做咩姐你
鐘意就鐘意
唔鐘意就唔鐘意
懶你老母識野咩

洋蔥

海膽
細個第一次食係啲放題平價海膽，好腥好難食
大個去日本再試先知原來海膽可以咁鮮甜

家姐係咩食物？

類似情況我試過，不過係蕃茄仔

呢個+1
不過覺得佢落少少粟米火腿會更好

真，呢個真係少少唔新鮮已經天與地既分別
好想去日本呀

三色豆

酒
魚生

唔撚係掛

辣嘢

細個嗰時少少辣都唔可以接受
大大下成日乜都想落少少辣落去

粥

肥豬肉

暫時成個POST都未講到一樣我係曾經唔鐘意食嘅野....

Same
尤其係湯麵類
唔落辣根本唔好食

加多樣
番茄

魚子醬

蕃茄
而家差不多日日都食

魚香茄子飯

蔥，細個超憎，大個左會夾黎食，煮飯都會落

仲有肥豬肉，紅燒肉果類，細個覺得肥膏部分好嘔心，大個左好鐘意食

西芹，莞茜，薑蔥蒜，苦瓜

榴槤
pizza

細個點解唔鍾意

有無搞錯呀你細個竟然唔食冬菇

苦瓜係拎去餵狗

真
以前覺得食客飯得咁少肉好蝕
而家好欣賞

蔥

三文魚

苦瓜

生蠔，細個老母俾我食一擺入口就反胃作嘔
大個左就愛上左成日都想食

木耳

你媽咪好愛你 好錫你 俾你食咁好嘅嘢

豬大腸 啲屎味

撚

魚皮餃

我都係去日本先知海膽係咁好食

伍仁月餅

閪

煙 用來偷懶用 可以食半個鍾

海膽配三文魚子
鮮味喺個口度爆出嚟嘅感覺
冇其他食物比得上

識整其實唔太苦！

老火湯
牛腩
魚香茄子

豆腐火腩飯

三色椒 #pea

Hamburger 🍔

齋啡
奶茶走甜
檸茶走甜

搬左出黎住，晚晚出街食，想喊，好掛住老母d餸

炒蛋
細個食覺得好難食

欖角

齋啡，正

蠔仔

蒜泥白肉

洋蔥
以前唔鍾意食 自己煮野食後發現洋蔥根本屈機
炒到金黃 乜鳩都夾到洋蔥

屌..

你咩都食？

蓮藕

雞子

Ching 大個左食開屎？

紅燒外婆肉

石頭
細個覺得好硬
自從用嚟出糧就開始上癮

老少平安

大個咗養唔掟自己要食屎？

女

唔食無你口水尾既野

榴連

點解核突 係咪親眼見到有條茄子不斷進攻你阿媽個鮑所以唔敢食

煙仔

老火湯
酒

芋頭味嘅嘢

我唔挑食
但薑真係搞唔掂 由細到大都唔鍾意食
一食即刻想嘔

奶茶

洋蔥
以前夾走晒

蠔 榴連

女

細個覺得拍拖好柒怕比人笑
拒絕左2個女同學

ok認真：
沙爹牛肉,細個覺得個色水好核特

利申以前係肉丁派，依家係沙牛幫

仲有蘿蔔

咁唔比真係中意食咩
其實落多啲糖炒就好好食

真 住家飯先最好味

鳳爪

蠔豉

咁你應該講清楚係日本海膽
香港食撚屎啦你

三色椒

茶記奶茶 細個明明好憎

魚香茄子 以前覺得茄子個口感好噁心 但大個唔知點解又接受到

我都係 乳豬 五花腩 正 細個會搣走啲肥

呢個真………住家飯難求…

我細個已經鐘意食 一生瓜

皮蛋
青椒
中西芹
涼瓜

中學時期小食店煮到淋晒嘅印尼撈麵

愈嚟愈鍾意飲茶

蒸水蛋

生蔥

芫茜
洋蔥

5樣都唔鍾意食

紅蘿蔔

大個先知脫脂奶狗都唔飲
一陣膠味

苦瓜
菇

有樣野細個鐘意大個反而唔鐘意
三色豆

芝士腸

女人

苦瓜
加咸蛋黃炒好正

好似好少見？低鈣會好飲啲嗎

紫蘇葉

Same細個覺得好似鼻涕

以為有樽比寵物食嘅苦瓜粉
我灑落咩野食度 屋企隻狗都唔會食嗰兜野

紅豆

食女

我覺得脫脂奶＝溝淡咗嘅全脂奶

芫茜，西芹，苦瓜

Sor 係我個名黎

豬紅

生雞蛋諗起都想撈飯

呢d真係新腥至好食

蔥同蒜

生蠔，蠔屎，一切蠔字頭

石榴

樓主好波，咁樣講完嚇到之後冇人咁樣留言

老火湯

茄子

反而有唔少食物愈大個唔食

秋葵
真係好好食

譚仔

生食夠辣煮熟夠甜
自己整牛肉飯落超多洋蔥，最中意煮到佢軟身一食落口就溶
齋啪洋蔥牛肉都可以唔食

奶茶
唔係好鍾意
但細個係抗拒

秒

滷水既野食

細個食過一次 食完腸胃炎就好憎
大個左再食原來好正

冇人講咪你講...

粉腸，牛膀

雞屁股

蘿蔔
皮蛋

老母嘅湯

豬潤

我大咗見到壽司隔離啲薑會狂隊

真係好錫你巴打

皇帝菜 唐ho

on9當有趣

我掉轉
細個乜都要落辣 大個鐘意食淡口野

凍杏霜

苦瓜

用雞湯（雞粉開水）煮一煮就冇咁苦

陳皮
大個先欣賞到蒸魚 鮑魚加咗陳皮，係成件事昇華晒
仲有陳皮紅豆沙

我係選擇性地食
餃子小籠包嘅薑絲 壽司嘅酸薑 食雞嘅薑蓉都冇問題
但食粥食魚會落薑取其味 但就唔會食

苦瓜
油雞
介蘭

清蒸陳皮鮑魚

榴槤pizza

菜

只食沖縄苦瓜

蒜泥

牛油果
芫荽

其實係因為人越大味覺越退化

鯪魚肉 鯪魚球

苦瓜 大個咗先鍾意
可能人大咗 發現生活更苦 先識欣賞個種回甘
終於明點解叫半生瓜

滿意未？

屎

洋蔥 三色椒

糭

呀仲有奇異果

美極x肥婆

老母粒lin

啤酒

蘿蔔 南瓜 粟米 蕃薯

啲奶

牛油果

你唔奶鐽 咁算喇 無野lu

閪，腳
講返正路野
湯，配菜（薑，蔥，蒜頭，芫荽..），榴連，皮蛋，青瓜，苦瓜..

韭菜

講得出講左....

點心

中學女同學

奇異果唔洗摵皮就中意

Coffee

京蔥

全脂奶好香好好飲
脫脂奶就好難飲
點解有無脂會差咁遠

老女人

齋啡

部份中式糖水 細個淨係鍾意食凍野 凍到幾度都要凍同甜 以家個人身體差咗 食暖野先爽

茄子 屋企煮法係壓到爛哂咁整 煮完出黎會綠色一pat暗黑料理咁款 所以細個唔會食

大d喺出面食漁香茄子煲先知係好野黎

我而家都唔鍾意

苦瓜牛肉
廿四味

我嘅生活臭過舊屎
我係咪要欣下

暫時有六百人嬲你攪到佢無得講半生瓜

出面煮閪咁撚多油點同屋企乾爭爭

薑蔥都麻麻

蒸魚

好多油

鮑魚

榴槤， 唐ho菜

低脂全脂奶

花膠

魚
細個嫌多骨又腥唔鐘意 大個之後一餐可以自己清一條

肥=好味

傻西
如果我細個係你朋友就好喇

打錯字啦
低脂全鈣奶

低鈣全脂奶我中意你😘😘😘

因為全脂奶通常係鮮奶，係真嘅牛奶
脱脂奶係奶粉開出嚟

全鈣大G奶

但我食親茄子個喉嚨都會痕

大大下我鍾意左食魚

係咪掉番轉呀
我飲開個隻奶粉都係全脂奶
另一隻就高鈣低脂

由細到大都好鐘意食

一定要煲仔上

識食師

咖啡
生蠔
酒

鱔, 細個係水缸見到覺得好核突

高鈣低脂/脫脂果d係「牛奶飲品」，唔係真牛奶

全脂係真牛奶？

茶 細個好憎飲 覺得好苦 大個先識飲

科瓜

全脂奶未必一定係真奶，但多數係
個高鈣低脂就9成9係奶粉
你睇下係寫鮮牛奶就牛奶飲品就知

檸檬🍋

blocked

矮瓜 未聽過細路鍾意食

Thanks

同好

real

9歲就開始鍾意食苦瓜 是咪一早已經大個咗

係, 真係兩種完全唔同既味道
以後唔會係香港食海膽

蒜蓉
細個啲餸痴住咬到蒜會難食到吐返出來
大個咗有次食咗蒜蓉包幾好食就慢慢接受到

豬利
牛利

細個係咁傻西瓜㗎啦
嗰陣你想換人地都未必換俾你呀
好多傻西瓜㗎

以前有個體育阿sir講過
如果啲奶有加工加加減減(高鈣低脂)不如唔好飲

Joke
煲果啲

用來整香蒜肉絲意粉我免強接受到

通粉

茄子: 早排坐月陪月姨姨煮得好好食，鍾意咗

海膽、三文魚子: 去日本食過之後鍾意咗，其實可能係細個喺香港食嗰啲太難食

辣野: 以前熱浪都攪唔掂而家咩都想加小小辣

一定係蒜頭

芫茜

生蠔，細個覺得好難食
大個左先覺得正

因為你得18歲命 所以叫半生瓜

漢堡包啲酸瓜。幾歲大嗰時會揀出嚟唔食。十幾歲開始覺得啲酸味令個包無咁膩。

雞

口德

我屌 識嘢

點解咁多負皮？
高鈣低脂/脫脂真係比細路飲
少左脂肪落多左糖 飲糖水咁
咁不如飲全脂 又香又唔會太甜

苦瓜炒蛋

魚肝油

蝦

苦瓜 因為之後係半生瓜

茄子 蒜 洋蔥圈

蕃茄 茄子 牛肉

btw
香港製造=支那奶

潤腸

啲潺食唔食？

蔥
細個覺得臭
杯麵會整走晒先食
白切雞剩係點鼓油

而家係蔥油撈飯
煮麵會落生蔥

蔥其實係用嚟調味啫 本身係唔好食

洋蔥
由完全唔食 到依家生既都照食

香煙

我都係細個試過學大人食生蠔，點知一食就嘔都嘔唔徹，而家對生蠔可以話去到著迷既程度，試過最盡一次過食左二十幾隻停唔到口

咁係咪應該飲全脂奶

生先最好食

狗也不屌

茄子，細個覺得好難食

我就係咁有問題？

魚生

食苦瓜就係食佢個苦甘味你走去落糖

你沖完凍水涼你都識欣賞熱水爐嘅好 你唔去沖？

真係街d兩餸飯都同屋企飯唔同味

納豆

狗肉

蠔豉
唔知點解細個好唔鍾意食

海膽。。

係 奶+水

半生瓜

學生妹

落少少啫 緊係保留少少苦甘

但可能苦瓜叫半生瓜係因為要經歷半世嘅事先識得欣賞 一生瓜就即係你仲未識

細個食到嘔 大左超鍾意 星期六日係屋企自己開

豆豉鯪魚
炒菜一流

呢個係老左先鍾意食

檸茶 細個淨係飲奶茶 而家淨係飲檸茶

好難食

牛肚

咖啡同酒 細個覺得又苦又臭 而家想戒都唔到

蕃茄～

柿

世界大戰又黎
點解咁難食既野都可以放入口

在這個殘酷的社會裏，我們都扮演着不同的角色，是父母、是夫妻、是孩子、是學生、是白領、是……每一個角色都有各自的苦，哪怕有血濃於水的家人，親密無間的戀人，坦誠真摯的朋友，有些苦，還是得自己默默咬牙堅持，不為別的，因為每個人都有他自己的苦楚。

不是說麼，成年人的崩潰都是悄無聲息的，你大概也試過吧，眼淚從一個眼睛，划過鼻樑再砸進另一個眼睛；或者一邊流着淚一邊大口地吃着飯，想要把所有的委屈與辛酸如同米飯一起吞進肚裏，就能自行消化。

值得慶幸的是經歷了那麼多，我們依然頑強地活着，只要活着，一切就都還有希望。

一位長者說過：活夠了半生，大概就是品味苦瓜了，而不是所謂的咽不下去。

現在的我還不到那個年紀，所以也只能故作淡然地說一句：至於苦瓜，從前也是不愛吃的

哭了 我都想
屌你依家23都仲未死

仲有臭豆腐
但要加甜醬同豆辨醬

所有海鮮

菜肉包

一定係莞茜，細個勁憎，依家勁鐘意飲莞茜皮蛋湯

仲有牛磅，牛腸，正呀！

倒轉 細個鐘意 宜家覺得好難食

苦瓜 陳皮 薑 仲有蠔 細個唔食蠔

榨菜

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜 今天竟吃得出那睿智愈來愈記掛

三色椒 矮瓜

無左全脂個種奶香味

學校飯牛扒唔係好難食既咩

要睇咩牛扒街市個啲水泡牛扒真係不了

杏仁茶 杏霜 杏仁豆腐

茄子 洋蔥

啤酒
大個先會鍾意，因為嘗試過比酒更苦既人生

仲未有人講？

芝士
白蘿蔔

魚生
細個食壽司淨係食舊飯點豉油

有個識煮飯既老母就係

我個frd老母整過牛油粟米飯

我嗰時返半日㗎渣 lunch幾pair 母子咁一齊出街食
有時食西餐廳 茶記 酒樓咁
老母唔俾我揀
Fd 子又唔同我換

係 越大越講究

又唔一定啵
有道菜叫拔絲苦瓜
巴打可以睇睇
雖然我點整都唔鍾意苦瓜

你真識食

由細到大都好唔鍾意
有冇鍾意食嘅人講下點解會鍾意食
我淨係覺得成浸煤氣味

同沙示汽水或者榴蓮一樣
鍾意食嘅好鍾意
唔鍾意食嘅就好撚憎

利申覺得伍仁月餅好難食

甘草糖

豆腐火腩

呢個唔知點解細細個已經好中意大個都好中意食

芫荽辟味一流
試過一次誤食d羊肉 生吞幾碗芫荽

米粉

細細個 老母淨係用清水煮米粉俾我做早餐 難食到仆街
一pat pat 又冧 又無味
個陣以為所有米粉就係咁難食

中學有次去茶餐廳 得返米粉可以揀 焗住嗌
先知原來米粉可以咁好食
依加食親都嗌米粉

依家食魚唔落蔥覺得差好遠

可以齋食蒜蓉 好好食

辣條

屌打

雪菜肉絲米

因為香味來源就係乳脂
你飲下cream 或者淡(花)奶就明

由細到大食野都成個呀伯咁
陳皮苦瓜柚皮薑都好鍾意食

除左用黎蒸大閘蟹，仲可以點煮？

京葱，羅宋湯，生菜。

陳皮

雞胸

番茄 豆腐花

粟米，紅蘿蔔

西芹

冇 咩都食

納豆，初初去日本細個食唔慣 有日發神經試下食
之後勁鐘意食

三文魚刺身

蒸魚實要啦

桂花魚正

人老咗 鍾意返啲傳統嘢
依家最愛既係 臘腸鵝肝腸

放落咖喱到煮！好L好食

海膽

好想去日本瘋狂食海膽

大賓周

魚香茄子真係好撚好食啊屌！

俾芫茜掂過嘅食物，都有陣芫茜味，好難頂

當個伍仁月係energy bar會易接受少少

salmiakki?
香港邊到有得買

咩牛扒先好食

Ching 食開屎？

蒜好食到仆街

咁勁
不過蒜蓉配其他嘢食真心正

加拿大嗰啲都ok
中國就不了

熱香餅

係

定係allsorts

火腿伍仁月
隔左廿幾年先識欣賞

細個食雲吞麵 一定叫河粉 覺得麵好硬
大個咗先識欣賞麵嘅咬口 自此每次都揀麵

puinam

如果我細個識欣賞
應該好多人坐緊監

花生醬

椰子

等你老咗係咁質你食三色豆，喺個口度妹下妹下

趁呢個時間，點解唔返多啲去食飯？

沙律醬 細個覺得任何沙律醬嘅嘢都好核突
而家一定會叫多醬

青瓜

蒜

茄子 皮蛋 青椒

Hi

飯後甜品

好心啦 食碟餸食撚到參透人生咁

蟲草花

冇

由細到大都乜都食

因為窮

魚生
第一次食直頭想lur返出嚟
大個咗又ok

條撚樣無啦啦做咩攻擊人

咪又係和牛 西冷 肉眼
幾多成熟 有無肉汁標出嚟再配乜調味果啲
啊好肚餓呀

我童年同你一樣慘

對老人家黎講，三色豆應該唔好消化？

咦 hi

發菜

飯，細個如果有粥粉面包就絕對唔會食飯，但大個左一定要叫飯撈餸

唔消化 原粒痾出嚟

屌on9左sorry
生蠔

飛砂走奶

津路烏龍茶
細個見好多大人飲買左支黎飲
點知一飲發現冇味既！
但大個左之後一日買一支

牛雜
薑醋
海膽
蟹
生蠔

…其實好多講唔曬

咁你口味都轉得好緊要
Btw豬腳薑好正

唔係同你講笑細個個陣超唔鐘意苦瓜，大個左唔知點解變左鐘意食

我就冇
但我有個朋友
識左15年左右
一直以黎都唔食辣
但近年開始練下食辣
佢話原來辣係咁好味
同埋開始食得辣之後
可以試多左好多野食

羊腩煲
細個覺得浸味好so
大個左就好鍾意

苦瓜大左都唔識欣賞

蒜蓉
燒賣

洋蔥
唔係原粒

細個食飯見到都夾走
大個覺得幾香幾好餸

蛋黃
細個嗰陣食早餐啲煎蛋，唔會食蛋黃
但而家鐘意食流心蛋

吞拿魚 大拖羅
以前細個食自助餐拎過兩舊仔，覺得佢又鹹又無魚味
大個左食個感覺又唔同哂

老火湯
細個阿媽煲飲一碗就算
大個自已花成日黎煲

點心
細個成日同家人飲茶都覺無野好食
大個就覺飲茶好正

自助餐嗰啲就算鳩數啦
完全兩回事
高級吞拿魚>高級三文魚>普通三文魚>普通吞拿魚

壽司 細個聽到生嘅唔敢食

牛雜

我四五歲已經鍾意
阿爺真係煮得幾好味

我鐘意佢隻gravy多過薯蓉

我係三文魚子
細個第一次食平野中伏 之後十幾年都好大陰影

我反而係細個鍾意食肥尤其是牛扒嗰d邊位，大個覺得嘔心直接切/咬走

早2年返鄉下探親，係間西餐廳大陸個親戚叫左款pizza 唔係落蘑菇，係落冬菇，我一時冇為意差d嘔

細個偏食，飲茶見唔到自己鐘意既野就唔肯食野
大過出到黎好多時冇得唔食，食落先知茶樓好多野都幾好食

冬菇pizza 咩玩法

佢d薯蓉都係靠個汁先有味

返大陸食西餐真係可免則免
好多時d配搭奇奇怪怪咁

苦瓜 西芹

不要再說了 年半冇返過屋企

勁撚苦ge 苦瓜炆完肉 掉
之後舊肉勁好食

唔苦就煎蛋

了走d核好似就唔苦

利申未試過

青瓜
加d豉油麻油辣醬生食其實好正

真想不到當初我們也討厭吃苦瓜

尖沙咀星光行有間賣北歐野有

油甘魚

芫荽同蔥

我去壽司鋪都仲要食粟米沙律軍艦同玉子壽司

真
細個覺得咖啡好苦
而且飲親都頭暈
後來大咗發覺只係飲啲劣質先係咁
靚野真係會飲上癮
同埋覺得好relax 可以減壓

食冬菇同食蝸牛有乜分別
軟體生物

羊

我食白汁雞皇飯都落少少辣椒油

same 差唔多餐餐都要落麻辣鮮露

唔撚係

事實係真
細個完全唔食 大個就勁鐘意食
茶記涼瓜牛肉

真
除非落多好多香料掩蓋薑嗰陣味
如果唔係啲餸落咗薑就食唔落
食到薑絲會即刻lur

大麻

魚 蝦 少奶咖啡
以前食魚 蝦 覺得無咩味 唔好食
依家會食到佢入面既味
咖啡以前中意多奶
依家會中意飲佢本身既味 但係無奶又未接受到住

蕃茄同洋蔥
細個完全不了

媽媽煮既飯。

秋葵

A5和牛

當你老母煮野真係好難食就唔係咁講
掛住老母還掛住老母，鍾意佢煮嘅野還鍾意佢煮嘅野，係兩回事黎

所有有潤味嘅食物細個都好抗拒
試咗少少鵝肝即刻嘔返出嚟
大個咗食到雞內臟, 豬大腸, 生腸但仲未接受到豬潤

細個已經覺得呢啲好好食

可樂算唔算，細個覺得好 「拿喉」，到中學先飲

依家食既大部分野細個都唔鐘意
其中醃製類食物係最大反差
泡菜，黃色個隻羅白，皮蛋，荀等等

細個一聞到就想嘔，大個左好鍾意

蒜頭有冇人講？

呢個都好香細個唔識欣賞大個好鐘意食

黃色蘿蔔超好食！由細鍾意到大

其實牛扒本身劣或者煮得差真係食雞扒好過

蒸大鯇魚頭

沖繩苦瓜炒蛋真係好好食
去日本買漬物都會揀番苦瓜

鯇魚頭都仲未頂得順
完全唔知點入手點食法

其實個白汁嗰cream可以加啲mustard粉同白酒

豬手
識個覺得好核突同有陣味 大個食過泰式豬手飯之後就返唔到轉頭
苦瓜
細個食覺得真係有啲苦 但大個咗覺得配肉同整湯真係好正

食唔曬又可以拎來爽。女人恩物

吾食薑 但中意薑汁撞奶，薑汁蕃薯糖水個啲

勁憎食，吾覺得好臭咩？

燒烤勁好食

細個唔鍾意食，大個勁鍾意:
老母煮嘅餸
細個好憎食，仲成日食唔曬要dum ，大個發現佢好多道餸，出街食會好貴（要人手功夫）仲要無佢煮得咁好味

燒賣
細個覺得係粉溝魚肉，大個發現真正好食嘅燒賣5隻手指數得曬

細個鍾意食，大個唔鍾意:
M記薯條
薯蓉條薄切多鹽油膩致肥早死淋曬唔健康

韭菜
白蘿蔔

係 中學去食放題 海膽手卷
食完lur返出嚟 好似食屎咁 聞落都真係屎味

蒜蓉 洋蔥
細個覺得好臭 口感好怪
大咗覺得洋蔥係萬能插蘇 配咩都好食
蒜蓉加鼓油 打邊爐必備

今天先記得聽過人說這叫半生瓜

去日本食個d自助早餐, 淨係呢夾隻蘿蔔可以食兩碗白飯

貪有人煮埋比你姐
你自己番工邊有心機

牛扒一定要食靚牛
劣牛就要落鬆肉粉

海蜇 細個覺得好核突
依家覺得好好食

就算唔係平價都硬係有陣怪味，都係留返去日本先食

香港都可以好食 但1舊100蚊up
100蚊樓下唔會有個鮮字